%@Auteur:\url{www.bricamath.net}\par
Cinq triangles isocèles identiques ont leur côtés égaux qui mesurent
3,5~cm. Leurs bases est $b$, une longueur en centimètre.

\begin{myenumerate}
\item On appelle $S$ la somme de tous les côtés de tous ces
  triangles. Exprime $S$ en fonction de $b$.
\item Sachant que $S$ vaut 45~cm, trouve le nombre $b$ et
  construis un de ces triangles en vraie grandeur.
\end{myenumerate}